輕易地鐘意一個人

輕易地投入去搵依賴
短暫填滿自己既心
換來既係更大既傷害

一刻的心靈滿足感
用隨後既失意交換

幾時可以停？

最慘係投放得太勁
失去個陣係好空虛